HKBN 今年5月完約，求網上行出招

想轉1000mb，簡單上網就得
歡迎報優惠報價

代朋友貼

NowTV 皇牌優惠$99公居屋 自選2個組合。
睇波 英超 西甲 平均$209月費。

網上行寛頻光纖 100M 低至$98/月 免安裝費
另有轉台Plan、大專生Plan等優惠

2月15號前上台可享NowTV獨家64場世界杯比你睇! ! !
限時優惠，火速登記。

Whatsapp：

Telegram：

識個朋友可以幫手
tg pccwxnow

網上行優惠可以介紹下

TG 群組接收最新手機月費轉台優惠

哦